---
title: Alles kwijt!!!!
date: 2017-11-28
---

### Maandag 18/12/17

Ik had tot en met 18 december alles in mijn blog bijgehouden in Atom. 
Alleen nog niet gepost. Toen liep mijn smartgit vast. En inneens was ik alles 
kwijt vanaf 33 tot en met blogpost 43. Ik moet eerlijk zeggen dat ik daar echt 
vreselijk van baal want ik had echt alles bijgehouden en netjes uitgetypd. En 
ik weet echt niet meer wat ik gedaan heb tot en met november. Dus het zullen 
niet van de mega verhalen meer worden helaas. Maar ik ga wel mijn best doen.